\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[a4paper,top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{mathtext} 
\usepackage[english, russian]{babel} 
\title{Очко себе продифференцируй, дибил}
\author{Саня, Б01-206}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
Ну что там опять... Ещё одна говно-функция? Как же ты меня за...\section{Функция}Давай взглянем, что же ты там приготовил в этот раз.\begin{equation}
f(x) = \sin{x}\end{equation}
\par
Знаешь, я буду с тобой абсолютно честен. Я вот смотрю на эту функцию, и у меня какая-то агрессия, зубы скрипят...
 \par
Ну всё. Вывалил. Давай, удачи. \par 
В СМЫСЛЕ БЛ ВЗЯТЬ 5 ПРОИЗВОДНУЮ, ТЫ ВАЩЕ ПОПУТАЛ ЧЕРТ ЛЫСЫЙ? Я Ж ТЕБЯ ЩАС ЗАХ...
\section{Так... Вдох-выдох... Производные}Постарайся воспринимать с первого раза, сосунок, дважды повторять не буду.\par
Я знаю, звучит дико, но, 
\begin{equation}
f^{(1)}(x) = \cos{x}\cdot{1.0}\end{equation}
\par
А вот следующий факт я нахожу просто уморительным: 
\begin{equation}
f^{(2)}(x) = (-1.0)\cdot{\sin{x}}+{0.0}\end{equation}
\par
Как же мне это надоело... НУ ЧТО НЕ ЯСНО ЧТО ЛИ, ЧТО 
\begin{equation}
f^{(3)}(x) = (-1.0)\cdot{\cos{x}}+{0.0}\end{equation}
\par
Твои родители случайно не кондитеры?) ДА МНЕ ПО.., ГЛАВНОЕ ЧТО 
\begin{equation}
f^{(4)}(x) = (-1.0)\cdot{(-1.0)\cdot{\sin{x}}}+{0.0}\end{equation}
\par
я сижу и пишу это в 2.46 ночи сукааааааааа
\begin{equation}
f^{(5)}(x) = (-1.0)\cdot{(-1.0)\cdot{\cos{x}}}+{0.0}\end{equation}
\par
Фуххххх, давно я так не потел... Ну ладно, всё хорошо, что хорошо кончается. \par (не) Рад был помочь, бывай. бл что? какой нах маклорен...\section{Ряд Маклорена}братишка, я так больше не могу... Мне вставать завтра рано. Отпусти, пожалуйста...\par
Я бл не всегда до $o(x^{1})$-то могу вспомнить, а ты меня просишь до $o(x^{5})$. Эх, попробуем.\par
Производные я уже все нашёл, поэтому осталось просто подставить в них x = 0. Я надеюсь хоть с этим твой наномозг справится... \par
Нет? мдааааа... Ну что ж, внимай.\par
Для начала подставляем x = 0 в f(x): \par
\begin{equation}
f(0) = \sin{0.0}\end{equation}
\par
Калькулируем в уме за 3 наносек: 
\begin{equation}
f(0) = 0.0\end{equation}
\par
Теперь подставляем x = 0 во все 5 производных. \par
И да, я уже понял, что ты не сильно сообразительнее вон того кирпича, поэтому вот тебе сразу готовые значения:\par
$f^{(1)}(0) = 1.0$\par
$f^{(2)}(0) = 0.0$\par
$f^{(3)}(0) = -1.0$\par
$f^{(4)}(0) = 0.0$\par
$f^{(5)}(0) = 1.0$\par
\par
Ну всё, теперь всё готово для разложения f(x) в Маклорена\par
\begin{equation}
\sin{x} = 0.0  + \frac{1.0 \cdot x^{1}}{1!} + \frac{0.0 \cdot x^{2}}{2!} + \frac{-1.0 \cdot x^{3}}{3!} + \frac{0.0 \cdot x^{4}}{4!} + \frac{1.0 \cdot x^{5}}{5!} +o(x^{5})\end{equation}
Ладно, давай по старой дружбе приведу в божеский вид, чтобы ты, бедняжка, в трёх циферках не запутался.
\begin{equation}
\sin{x} = 0.0  + \frac{1.0 \cdot x^{1}}{1!} + \frac{-1.0 \cdot x^{3}}{3!} + \frac{1.0 \cdot x^{5}}{5!} +o(x^{5})\end{equation}
\end{document}